重見到有人話東涌做咩拆閘，話手足點走

點解過左琴日都重有人咁諗，有得搭你都唔撚好搭啦dllm

比錯負皮